近年有邊場歐聯淘汰賽有尋晚鏝熱咁精彩?

巴6-1psg

皇馬加時殺拜仁

巴塞對車路士

12年我轟

皇馬1-4阿積士

呢場普通大炒姐
有咩咁精彩

鏝6-6摩?

舊年 利曼？

有年車對利都好精彩

4-4嗰場?

呢場有埋var緊張位
係特別既

皮已負
利申 鍠

今年曼聯巴黎都有
不過冇琴晚呢場咁曲折

var no goal 果下真係全場反高潮